有冇人升咗iOS11之後係撚咁彈app

用6s 日日彈
熄mon再開mon個app會hang咗
轉app會hang
用唔夠半個鐘就彈一次
係我部機問題定係app問題

彈app少
但成日自動重新開機

7plus

成日自動重新開機 x2
又係7 plus

+1 6仔

開snapchat成日黑mon要山左佢再開過

屌 exact7ly

有冇人解答下

6s好似特別多問題

我都係更新左ios就彈app
擺明引人買新機

部機岩岩開始好似你咁 好炆 原廠設定會唔會好啲